itzy出分歧？！女子組合出身的歌手申某在首爾城山大橋自殺

[韓國22歲女愛豆跳橋自殺獲救# 據韓媒，今日（9日）中午12點17分左右，女子組合出身的歌手申某（22歲）在首爾城山大橋上試圖做出極端選擇。警方接到報警後馬上出動到現場，並救下了這位女性。申某主張自己因被隊員們孤立和欺負，而有了想要結束生命的想法。

未經證實是否itzy申某

早晨

itzy最老嗰個都係20歲

早晨❤

計埋肚果年都係21歲

fake news
拉

乜鬼野

網民猜測是ILUV前成員申珉雅 上次自殺過一次了
呢個group其中一個成員係Chen 嘅表妹 水洗都唔清了

bam

珍惜生命

已封鎖會員 兩萬年

屌你老母

唔係fake news

死傻系收皮

推

又ITZY又ILUV

資料更新

標題黨入嚟呃負皮

豬扒大聯盟
整容整到咁好唔掂

有fc

Ho ball

下 你睇吓個置頂

所以要自殺

非

87== ‎

姓崔個個幾時收皮

Fake news

樓主fake news 狗食屎垃圾仆街死🙏

fake news report左

Fake news 邊狗今次仲唔仆街

是

Push

Who

真news

25到

你=傻9

把口25

Ok 我接受

韓國好似唔同計法

牙該你收皮啦

U=877

仲推黎做乜